廢青搵工，有無人請人？

失業左幾個月，
想搵工，大專學歷，打字 work,excel都OK

乜工都做，求介紹

Tg:@jasonlam12

推

Sales

冇

係連登搵工

清潔
ok?

Sales你做唔做 唔洗面對面同打電話

Work

唔怪得失左業幾個月

做五毛啦你

同求 條件差唔多 做過年幾採購
tg@klc2002

同求 識水電開車中年

M記需要你呢種人材